我老公條傻撚 搞到我入唔返連登！

呢個post我借我老公ac用

佢之前幫我申請左ac 我日日上連登上得好開心

跟住試新功能登出左

點知佢條傻撚唔記得咗個密碼

而家入唔返
已經撳咗忘記密碼 但係後備電郵都收唔到重設密碼email

好唔開心 有冇人試過？你哋係點處理？

唉

唉唉

唉唉唉